發覺溝女係靠把口同錢

發覺溝女係靠把口同錢

之前學校有個160矮撚溝左個170女神
仲要一個星期就飛撚左人地
只可以話佢把口好撚掂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

求教學

咪撚係度安慰d巴打啦
其實樣先係最重要

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

有樣唔洗識溝女
係女溝你

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

Equation:money+handsome=women

講乜都假我淨係知唔出去發夢就一定無女

出晒咁多次都冇

中學/大學？

又係你個打靶仔

李+*兩個仔？

唔好拎d極端例子啦
香港有幾多個李嘉誠啊？

樣同身材